想問下會然返六日唔撚易個P字點加上去？

想加多個emoji 好特別勁想要